[係tvb做既可以入一入黎]其實tvb新聞部班人可以反袁花...

叫d幕後/前線同袁花講:你試下跟我地一齊採訪，睇你有咩感覺。

cctvb新聞部真係多得袁花唔少
搞到一間圪立係香港咁多年既電視台，第一次d記者俾人當過街老鼠

而家其實係d記者受氣者，仲要跟order做野，如果咁都唔出聲，咁班記者就真真正正係隻狗

仲有袁花要俾班後輩睇咩先叫真正採訪

邊個話高層唔洗做呢d野，想當初長江集團旗下某公司發生意外，誠哥佢都有出去醫院...所以話袁花真係要學下野

記者們，反抗就係唔好等

有骨氣嘅應該係7警事件後走得7788

tvb既人，清醒下